大西北個天閃到似日頭

我條女把聲突然變左，又話好想同我做，唔知搞乜

正啊！

港島0降雨量
係咪有結界

係
柒婆施咗咒